有冇手足覺得張㬢雯波仔細細好萌

想睇佢戴眼鏡打機

好想被佢騎